有冇人有民陣維園果邊既情況？

？